# pingflow-back-end-project

## DB table
CREATE TABLE IF NOT EXISTS `users` (`id` INTEGER PRIMARY KEY AUTOINCREMENT, `username` VARCHAR(255) NOT NULL UNIQUE,
 `firstName` VARCHAR(255), `lastName` VARCHAR(255), `password` VARCHAR(255), `salt` VARCHAR(255), `createdAt` DATETIME NOT NULL, `updatedAt` DATET
IME NOT NULL);


## app launch
Nécessite pm2 pour lancer (via la commande pm2 start) en mode watch.

## laucnh ws
Lancement de la connexion sur route /starshipswar pour initialisation d'une communicatin websocket (qui est joignable via l'addon chrome websocket simple-client)